當有朝一日領匯消滅哂所有垃圾茶記同部份劣質大排檔，功德圓滿，本癲狗就會永遠離開連登

領展

肥絲大隻男人扮女人，鐵證如山，本癲狗發現左之後，知道原來自己係同緊一個變態人妖溝通，已懊悔不已，所以決定拆穿佢既罪行，免得各位受騙:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲大隻曾經被一向撐開佢既契仔鄭俊弘 (宜家改左名叫鄭欣宜)同其他會員篤爆佢係肥佬扮女人:

繼續去死撐啦，同快D用假膠黎掩飾啦傻鳩

閱

你邊撚個

講真你死左都冇人理

你老母係雞

你老母係慰安婦😂